美帝國有親子鑒定節目 如果捉陳同佳佢地上去就唔會搞成咁

一知道個BB唔係佢就跳舞慶祝

所以香港咩都差過美帝國
TVB唔夠僵做呢D節目

講起捐錢，你會捐去邊？

人民日報:陳同佳是西方國家佈下的棋子

中共真係多得佢地唔少

//

香港咁細
上完呢d節目全世界都認得你

香港人邊個敢上去
話比人聽頂綠帽由頭凹落腳咩

呢個根本唔係驗親節目 係勁舞大賽

You are NOT the father!!!

識跳舞先好上呢個節目

本節目獎金獎品非常豐富 其中包括
(下刪一千字)
啱既一方有獎

上去之前
每個男人都要預備好一隻舞

條女一比人揭穿係雞之後

真係笑死我
好睇過獎門人

個BB唔係佢＝綠帽
點解佢反而會慶祝

唔駛養
攞正排中出即飛

美國佬好on9

呢個勁搞笑

落地獄系列

I told you ! I told you I’m not !

點解全部都係黑人？

唔好話tvb，根本唔會有香港人參加，
你睇外國都係黑人多，白人少

黑人唔鐘意戴套

頂你

不如叫杜汶澤搞依個節目 拍返幾集過下引都好

首先 You are not the father 點翻譯?
呢句係精髓

你唔L係佢老豆呀

笑完，個細路好L慘。

書面語呀

/*/

邊個香港人夠薑上去？

屌你九成都係黑鬼咁滯

全部都係雞

CLS 我笑到失撚哂控

經過專業既親子鑑定
個仔
唔係你架！！！！！！

香港真係應該做呢個節目
收視一定爆棚
TVB實執笠

係香港人先鐘意載套